連登TG 狗狗同樂會Group

連登TG 狗狗同樂會Group

新成立一個Tg

歡迎各位愛狗人仕 加入， 交流養狗喜與樂。 希望多人既話可以搞狗狗聚會😃， 當然係疫情過後。
如果你都迚想識多d 朋友或者替狗狗識多d 狗友， 非常歡迎加入

入谷條件： 1. 必需要有養狗 （ 廢話⋯⋯ ？）
2. 香港人
3. 黃絲
4. 年齡： 25 - 35 （ 年紀差唔多比較易溝通)

唔養狗得唔得

我納稅養狗

推下先， 已經有一個會員加入左😂 會員數 100 % up

咁係咩動物

冇錢養狗

養我都ok

飯前一推

扮工時間一推😅

推一推先， 已經有 5 個會員 ， 歡迎加入

深夜一推

周六一推 ， 愛狗同路人上水吧

周六二推 🙂🙂🙂

推推

星日推

星期一 扮工日一推

推

推推推 、 會員年數激增中

星期二 推推

星期五收工推一推

推。年齡限制唔係咁硬性。總之係愛狗既狗主都歡迎加入我地既大家庭